★返工=?? 都會海逸酒店晚上工業意外 工人吊船工作失足墮樓死亡

紅磡都會海逸酒店晚上發生工業意外，一名39歲男工人在吊船工作期間，失足墮樓，倒臥酒店平台，送往伊利沙伯醫院後證實死亡。

應該以為自己係蜘蛛俠冇用安全帶

聽聞墜樓後，酒店最初係無報警的